［2017-08-17］股市直擊+波神信眾區

嘻咁早起身

No sleep keep safe

Ifc排到邊到

No sleep 都唔safe la

借錢call 700果個Ching 如果keep到依家係唔係會上左神台

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

廢淡爆春袋

招聘 ： 700妹
工作內容 ： 鼓勵毒撚IT男性借貸，買入700正股，LC,SP
薪水 ： 佣金制 （最高可至無限）
入職條件 ：靚女，識flirt仔，可為老闆（姐係我）減壓

817十週年

發叔啲花牌多到

扶靈陣容前中後線都係頂班馬

爆春袋啦

+15.6

紅盒機會有take3 Put 7佢

asensio 好撚勁

q tech入港股通

準備破頂

Source?

molamola

整固後再上

340

究竟會再上定即回

比rb講中，qq 350含都未280

put duck?

好似冇咩力...strong 溝？

回啦
335再上車

+17

335
真正大漲少回

好似轉弱
想follow 4c

其實4C都應該好想D7 我地

Bale

有事就4C...

冇事就D7BC

其實市都未開....米咁

恆就舞黎舞去
國

D7uicy

唔會走架喇,唔駛FF去皇者獌
easygo, b朗,c朗都無都照贏

Ok
Yau follow uicy

Put call一齊做

可唔可以叫埋pc 一齊call

見到班700友咁開心我都想佢地比人挾下....

升

千其唔好去獌
條友多過踢

黃子華: 點解佢地有甜醬我無 老闆唔該拎走佢地d甜醬

4c 😎

4Cisgispt

2382

BC c or p? let me mark down hok yea

READY?

國右腳....

咁樣補裂口仲健康....

我今日講多句收皮出門做野...
廣州W hotel 好靚

eat gz mui

住過x2 張床同其他5*酒店比贏幾皮

approved

bc 條pussy闊過西隧

因航

273平左1
人走 sir冇晒事啦

nokia8睇落又幾型仔

never say never 😞

never死得好慘呀

今朝有無Put 700?

除左個鏡頭 ，其他都好普通

冇呀miss左

今朝提左你🙈

有野做

D7ME...

941sc食唔食好?

gap die la

有得食咪食

ALL IN PUT

幾日就縮6成
不過好似揸到尾都好穩

Free番d按金

食都係四成，食完再第注la

呢幾日D波波咁大既

軍佬

其實overall都己經有成三成回報
都係set返個靚價平左佢算

pussy 闊左D姐

終於跌

正常高級spec囉

Polaw at....

磨

小甜甜荃灣樓
Ｄ聲氣差咁遠

聽到小甜甜大名D人已經唔想買啦....
重未中夠伏咩，裝修既錢=舊磚頭既錢

全部四四方方好過以前鑽石廳

金門都應該ok

金門加王歐陽喎
差極都好過長江先

華矛啲樓.... 唔打折上折都唔諗la

張sp磨到變灰了

依家d人買樓都冇以前咁揀擇
或者咁講,係冇得揀

真係平
大盤冇得比
精進vs金門
用料好難差得過長江
我會覺得值博

點解變左昇龍拳

金門起既樓 好過中國建築果d 10萬倍啦

我諗佢會做好呢個盤番身

中國建築起果d居屋真係垃撚圾黎

似啦,間隔唔再好似以前咁,即係d高層都知自己以前d樓太柒唔夠爭

協興呢

discuss 見nwc 好似炒人

d盤頭見到金門都怕鳩左佢
成本起碼貴5-10%

一般人鬼理金門咩

你係咪咁鐘意雞扒妹

上次個盤頭話
標都廢鳩事報
比佢中重煩過西

red box ar.....

又點呀
升跌磨我都ok架

u ng ho lamp me la

即係要求高

屌你
我255沽上黎冇轉身架
273我又平左275個張
點都係你lamp me啦

特別係d安全，好痴線

me 275 p 好地地... 272 加完你發功就出事

起碼外牆落石屎唔入水
室內裝修都有限數

咪又隊返落去

sc27

Shk d 樓貴人地3成

其實冇中國兩個字已經ok

新鴻基嘅交樓水準係極高，執潮
所以貴得合理

利申：做過

D售後服務又係屈既..

貴人3成喎
我就寧願平d大d交通方便d

人走a........

百家應百客
你咁計
學我屈工廠咪重正
4xx實呎6500蚊租全包

vidal ar...

住住下漏水你就會知新鴻基有幾好
卓爾居賣左廿年
如果係結構問題新鴻基一樣免費照整

想問下有隻牛明明330個陣係0.325，點解依家高過330都係0.29？

有時真係忍唔住笑

咁撚屈

證明多左盲毛入市
好快就會重現2年前既事

差股神出現

你無視bc....

今次係Excel股神定係計數機股神?

故呀....

程式交易為何最強，你知嗎?
程式交易員股神BC

Bc一早出現左

bc係權王

契士尻進👍🏻

👌🏿👌🏿

隊長已經唔多夠力
進隊員版有7C同心直追打

無人想知你9硬

我們全部都殺出一條血路，你卻在潑冷水.jpg

💁🏿💁🏿

硬過魚肉腸的難度係零呀

gun

其實應該係講緊 27250

agger

👍🏿👍🏿

here d ching 下下都二千點上落....

26000😅

Collect dou wind

Today BC not 9 hard but 9 縮😏

一早就嚇到鳩縮

連晨操都未開始

WAIT DAILY RIGHT LEG...follow 人走CFU賺大錢....

qq都出埋業績
play end?

澳斯卡 128分 除左場1400 G1 仲有咩賽程跑....好似跑大賽1200對住而家批1200馬跑P都絕冇難度咁

馬克羅斯繼續揹吳長進返黎ok?

如果呢隻野跑10月D G2贏埋...分分鐘告仔真係俾佢騎場香港一哩錦標....

NO BJ LA....牛皮偏軟...但對後市計遠遠比就咁靠隻700破頂理想好多.....

我估上2000機會高d

咁蔡頭加洲萬里都贏過G1既

平心而論...兩場香港盃蔡頭跑得真係唔差.....

QQ

國710附近估計即市右腳

另外短期好打有限對後市冇壞....

今日軍佬贏

D7DB!

qq呀

而且對手又唔算好強
佢在新加坡騎加洲放頭
我以為佢以後無得騎

一人贏一日

痴孖筋 佢果陣賽後話隻馬鬥哂口先放頭.....垃圾騎師黎

btw 果兩場G1都係贏D咩花月春風波普甜酒仲有魔法幻影果堆....雄心威龍夾潘狗至少高加州萬里半班.......

Buy jor 2382 cow

納強一啲都唔強

回下氣先啦

shor....

靜靜地由佢回啦

見升嗌升見跌嗌跌不求進步...

4c永遠a3

梳

全城只係睇個栅都知唔會太差
全部用鋁架

買地起村屋好d

QQ 集氣post chi lun sin

ME都唔明追牛係咩心態..

bcz QQ never die

俾700集氣區洗版

荼態3

咁樣賭法,不如去馬會發財啦

me want itm sp

tai lo ar...

〔即時新聞／綜合報導〕美國亞利桑那州22歲女子茉絲（Kaylee Moats），因患有罕見疾病「苗勒管發育不全綜合症（MRKH）」，讓她不能像正常女性一樣擁有子宮、陰道等性器官，令她未曾享受過魚水之歡。為實現「夢想」，茉絲近日在網路上發起募款，希望能籌措足額手術費建造人工陰道。

綜合外媒報導，茉絲是一名平面設計師，從未經歷過月經的她，18歲那年在母親陪同下到醫院檢查，這才發現罹患了罕病「苗勒管發育不全綜合症」，這種先天性畸形導致茉絲生下來就沒有子宮，也造成她子宮頸及陰道上部發育不全，在本應是陰道口的地方，更只有淺淺的凹陷，讓她不僅無法懷孕，連正常的性愛都無法擁有。

醫生宣布了壞消息後，茉絲隨即陷入困惑與低潮，同時她也擔心與男朋友的感情是否將因此改變。花了將近一個月的時間，茉絲最終鼓起勇氣向對方坦白，所幸男朋友展現了十足的支持，表示願意陪她度過這一切。

不過，雖然男友已明言不介意，茉絲仍希望接受手術，打造一個人工陰道。茉絲目前在募資網站上的募款目標是1.5萬美元（約為新台幣45萬元），「縱使這一切將會很疼痛」茉絲說，「我還是想跟男友做愛，這將讓我變成一個完整的女人」。

苗勒管發育不全的患者具有第二性徵，其中包括乳房發育及陰毛等外觀性徵，患者卵巢完整，排卵功能正常，所以雖因不具有子宮而無法懷孕，患者還是能透過體外受精及代孕等方式擁有自己親生的孩子。

住工廈最好

有私竇? 幾銀租....

海油乜料

開始儲綜援💎等CHOW荼態3

以前有套戲叫 deep throat...

1000石落海，唔知點行落去了

呢度有冇FGO台.....

我屈係自己公司
24小時出入
4xx實呎6500全包
另一間6800

450石

裝修點
想自己一個住

仆街...阿福...好想要....

Tmr 好似shoryuken....dim suen
My pussy

寫裝

隔離post

dim ah tai lo...

DAILY....唔睇昇龍拳....

BC好野
多謝BC

識住一定住工廈
同樣價錢住大咁多

熱水爐果d點搞?

有晒啦
冇自己裝

700呢D CASE...物極必反

拎個見短底反例...爺西入MSCI 10230左右國...第二日裂口放量隊到10108....呢種叫消耗性跌幅...
700短中長升勢並存...但短期裂口放量再炸呢種消耗性升幅真係不敢恭維....

咩鴨屎

勁假

仲有單當年1137 勁假10蚊係度打飛機話沽唔切.......

想試下lp qq...

收daylow

大波short call著數

wait man run sir draw graph

sc淆底 寧願唔玩

今個月可能會輸錢所以要懲罰自己食平野

yes 唔想突然爆倉....但qq每次破頂大成交幾日調頭之後都有大調整，可以一戰

poor redbox....

我衰左身痕除淨前太早sc可惜有貨希望大家引以為戒

唔明

除淨前165sc sosad

reyes 唔買木盒裝？24枝都係1300港銀咋喎

Puro?要兩盒24支先平到

DITM SC

唔係啊，另一間，我唔鐘意puro d 煙，另一間無貨既話，寧願上cp 好過

呢兩間兒童情色網又係咩我只識同用過seeker fcc puro

有得威去日本做乜9....想俾人屌打?

呢隻都想赢

講開又講puro同fcc有假cohiba記錄唔好買貴野穩陣d

cp 係中環架，可以坐低燒，不過好難有位
另一間係ihavanas，貨就小d，買入門煙無咩所謂

而家冇晒膽上實體店

dim ar

日本短途馬水凖比之前低
我覺得唔俾人打隊際困死
可能入到p甚至偷到雞

有d 煙唔會上網㩒，錢多咩

我見新世界鰂魚涌個盤都係用鋁架，心諗咁有錢

全城用鋁架都好甘喎

幸運如意同紅衣醒神就得姐....有得威跑1200唔係差咁簡單....差過1400多多聲.....

好耐冇收到通函郵寄的傳單sell樓
係咪咁怕賣唔去

呢度都比得起
冇野由石屎比唔起錢掛
唔入水已經冇得點輸比長江

覺得你好心姐...

我係puro買既mont emundo 同 hoyo petit robusto 嗅落一樣味我懷孕領左野

今日去左愛之戀地盤
之後周圍行左轉
全城匯的感覺好似冇咩人想買
小甜甜個名真係嚇怕人

呂同神仙遠征一樣令人無信心
姚叫有d睇頭
隻馬係咁上下料，趁仲有兩腳
出去試下都好，無乜可以輸

印象中金門好似內部指引用鐡棚，同埋石屎呢d野佢有指定供應商，唔同將價就貨。

夜期 BAO SING

鐡棚?
鋁黎掛
石屎廠出廠一定冇問題架啦
漏水係班釘板佬石屎佬手工問題姐

三色契進BIN BIN HO

你地要愛惜4ching

光嗰隻隊員版...

d期有冇食糊?

我怕輸賭得細

中國平安業績叫好唔好?

除時qq350都未到295 290 285 280 275

太低估了 過兩個月你就唔會咁講.....

BC話YH未出

All on9

想賭J
睇住變朱茜juicy

樓上最on9

puro 應該無事既

屌你

有冇可能樓市轉向就靠小甜甜呢

冇...

成哥重有幾百貨尾
金城匯又一千
成哥一減價賣呢就

3個都要坐監

【雙學判囚】黃之鋒囚6月 周永康囚7月 羅冠聰囚8月

笑撚左出聲

笑到gapgap 聲

經過角落見到好多人企係到，望望睇下有咩事，原來係捉緊雷鳥

估唔到重咁多人玩緊Pokemon go

到宜家都唔明有乜好玩

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

原來王妃一路用一路都要扣命

尋晚夜期比佢呃左啲short
Man run sir fat fat la

Tlr....

碌落山

BC:聽日昇龍拳

BC:幾秒唔上水就當我...

禾d pussy ar

睇升不過我買put

還原去番272再黎過

今晚BC睇跌,put
明日BC睇升,一陣夜期反手,call

BC反手時記得出聲

見升嗌升見跌嗌跌不求上進...

BC玩開降龍板
不過自已用game master將波改做阿力沽

27170+1
得返兩張
人走sir咪屌

屌 咩黎

d人自己手多改既SF2變型版 好多9招可以玩

唔都唔識

街機好多人玩架

梗係啦 十秒就一局

阿龍搵鬼玩
蘇聯佬先好玩

無影撻同摩打手

當年我好pro
original 板我一個腳刀加連續無影撻就即死

求建議

ME MO手指就NG SICK轉

毒撚唔敢去機鋪 sor

新手上路必選蘇聯佬

屌一招就無左中半血打撚呀

利伸由細到大都無玩過

no 9 tmr result

無玩過我都唔知

青衣海皮晚晚都幾廿人係度玩

信報王老吉單野真係
啲標題可以咁垃圾

去265xx啦好嘛

升夾死你

跟據去澳門既經驗，日線開單跳，聽日要升